雷霆881 周伯伯 催淚。。。。

周生

pushpush

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

今朝係巴士聽到喊左

agger

1聽到佢喊就跟著喊

聽到老人家喊真係會頂唔順

sad

Push

好心up

多謝琴日有去投票既每一位

依條聲帶 真係要backup

每次選民截止日期前都日 loop 夜 loop

畀一班港豬聽下

yes

香港人，覺醒！但記住唔好再瞓返！

不嬲都冇訓過

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

喊咗

多謝周伯伯同我地年青人站同一陣線

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝